余文樂《冒險王衛斯理》

出品人：王晶
第一季十二集有曬

睇左半集覺得好on9

王晶

奶共狗學人拍衞斯理

見到王晶個名已經唔會考慮睇

冒險王衛斯理之支那人

紅血人

有冇興趣拍追龍同轉世暗號

有王晶呢兩個字已經可以confirm係垃圾

無論製作定故事都可以俾負分

要求羅嘉良繼續拍

垃圾導演搵垃圾偽人拍劇

當笑片睇一流

咪撚掛衛斯理個名整衰晒啦

垃圾導演搵垃圾偽人拍一套長達十二個鐘嘅廣告 中間再加少少爛劇元素

劇情九唔搭八
白老大變白sir係咪痴線
白素選角失敗都算 仲要搞到佢成個白痴咁
一見到余文樂已經冇諗住睇
不過屋企人想睇任達華同林家棟先㩒入去
睇完林家棟出場嗰集就頂唔順 不了

我啱啱先發覺Fisherman好鍾意泊埋王晶

賭城風雲2同3 宜家又網劇

你諗下拍王晶戲又可以HEN拍,又多錢,,,比我都拍

吊佢 爛能到仆街
唔好能用衛斯理個名啦
侮辱咗倪匡的衛斯理

個D cg 肉能酸到 你搵個人着件公仔衫拍啦 仆街

白素 明明係王祖賢 錢佩卿
吊你 呢條大陸閪 樣又唔能得 配音又肉能酸

不如唔好能配啦 現場收音無晒
你老母 我睇緊韓片加配音咩

Market 唔係香港不如唔好能叫香港d 星上去啦
用能晒大陸人咁算囉 我一定唔西睇

咁能白痴 正契弟

比返羅嘉良蒙嘉慧我

孖生兄弟？

唔討論劇情，屌你老母2018 你比返d2008我都唔撚收貨既cg

真到呢

超現實主義

呢套野真係擺返岩落放學icu啦仆街
cg廢,演技閪,劇情唔知做乜尻，設定全部錯撚哂

屌你老母我睇幪面超人呀,修卡兵團？
名on9個樣仲on9